可以用咩理由同屋企人借錢

想借兩萬

你點解要借

唔夠錢洗

割包皮

無工開又要找卡數

2萬係min pay?

咁就講囉
又唔係大數目

去發達

條數唔大唔細
講完之後你預佢地呢排會係咁比說話你聽
不過你諗深一層
你差佢地
好過差銀行
你個個月幾舊水min pay咁樣
蝕到入肉不得止
信貸記錄仲會差
自己諗啦

照直講囉 怕咩
就算真係唔借咪出去搵炒散
肯搵炒散就一定有
炒散都唔肯搵又要先洗未來錢就食撚屎

垃撚圾

咪係

點解可以完全唔儲錢 賺幾多洗曬幾多
完全唔諗有意外 咁樣邊得㗎
你本來兩萬蚊都冇 就學人碌兩萬蚊
借兩萬都要諗 即係本來屋企應該都唔富貴啦(?)

市道差都唔係呢一兩個月嘅事
覺得自己可以穩定工作？
唔有錢就咁大洗 諗嘢又唔防範於未然
你呢啲人唔肯改 有嘢就搵屋企人
就正如樓上咁講 你係垃圾

真心肯改嘅話 都支持你問屋企人借
理由就係「我知錯了」個啲囉
關係唔差始終會幫你嘅
比啲行動力證明比屋企人睇
快啲搵抄散還錢比屋企人
加油